冇可否認,全能既高登仔團結起上黎,係網絡上係最撚勁

只係搞左2次革命咁大把, 就推翻左個網絡霸權
第1次討論區革命-過檔膠登, 失敗告終
第2次 討論區革命-過檔LIHKG, 一鋪清左高登袋

我01年以經喺高登仔，一直都做 CD ROM,以前上高登真喺好精彩好頂癮，依家。。。唔好提囉

連香討yahoo輿論都控制唔到，講呢d!

謝賢.jpg

香討yahoo果D大撚把分身
返工=出POST
邊度到夠佢玩？

依家1人1AC IOS有部份人有2個
莫講YAHOO香討
高登都係因為分身而玩到收曬皮

呢樣真，
有幾可會見到香港apps store 有app 有成4千幾個5星rating

呢句真
一人一ac先係高質

因為你長大了呀

😸危殆bb一鍵留名！！

Exact7ly
最好睇果陣真係日日上

而家都係